其實我真係好唔明香港人抗爭點解啲中國人咁嬲

其實真係對佢地一啲影響都無
佢地咪過返佢地自己嘅生活lor
關佢地咩事 駛唔駛咁激動
係唔係愛國愛成咁阿屌

民智未開 唔洗理

我地無既野
你地都唔洗旨意有

佢地咪又係日日返工放工吃喝玩樂
完全影響唔到佢地生活

比人洗腦洗到冇左個腦

就算係
對佢地又有咩影響

咪臭係
真係on撚9
我地反送中關佢地撚事咩
追究黑警又關佢地撚事咩

依家佢地日9日一起身就屌9香港人
真係痴9線

係喎

黨國不分嘅腦殘

好多因素，不過我諗以下兩點已經佔大多數

年輕既
由細到大，中共=絕對，社會連網上都無反對聲音，活係同溫層廿年

年齡大少少既
因為佢地活係中共武力恐懼之下
香港人係度反抗緊，做緊佢地發夢都唔敢既事，

如果我地爭取到，即係佢地既忍辱求存係無意義

佢哋覺得香港係佢地嘅

有種優越感 收服左香港 點可以比佢走

得閒仲可以扮下香港人 搵下著數

香港人成日唔認做中國人 搞到做中國人好似好cheap咁

所以咪嬲lor 乜做中國人真係咁差咩

咁即係仆街la
自己無自由就要全部人跟佢地無自由

魚蛋論

魚蛋論囉又話香港係中國一部分，但香港有集會言論自由，大陸無，梗係想你哋都無埋就最好

我冇既野你憑咩有

因為佢地眼中得錢
有人抗爭=搞亂賺錢

奴性重

佢地點都知我地死都唔想做中國人
但就死都唔比我地走
點都要我地認做
要我地過得唔開心佢地就開心

因為佢地誤以為中國共產黨是自己的來源

所以效忠、愛來源是不錯的

人的價值及意義絕不會是某黨

好難解釋

通常一講政治d人就會激動

藍絲會拎埋刀斬人

有啲根本就知道中共仆街
係要我地香港陪葬

咁多年中共嘅洗腦教育真係好成功

因為佢地都唔明

佢地自己遇到不公嘅時候會好激動屌9人
但當人地遇到不公就唔比人發聲

要共享做中國人既光榮

可能有d人淨係睇到中共嘅資訊，咪淨係覺得香港人係暴徒囉。有d咪為咗加分，所以扮到好嬲囉。淨低嘅咪係中共打手。

如何不仇警？

整合哂6-8月警察罪行

1. 佢地以為係港獨
2. 佢地妒忌香港人有民主

你睇下大陸新聞點報就知
就算係tvb 都將成件事spin 到係暴力行為，港獨同外國勢力想分裂中國

台灣 佢地去都未去過， 都好多感情
同意係情意結

比共產黨統治咁多年
如果係有良知真係應該支持我地

咁又係 佢地又唔會用腦分析

琴日先港台先睇完
當年納粹宣傳部點樣將納粹主義發展到全國
雖然手法唔同 但我覺得背後的原理係相同
不斷用假新聞煽動中國人仇恨香港人 將示威者塑造成暴徒 會無故襲擊途人
大型又浮誇的閱兵儀式展示國力 令佢地覺得中國好強大 好優越
上一集就係講集中營

希特拉的國民教育及宣傳部部長約瑟夫·戈培爾，是納粹洗腦計劃的幕後主腦，煽動德國民衆支持納粹政權。主持人占士．艾利斯將探討這個惡毒的反猶太主義者，如何在德國散播仇恨，為納粹大屠殺鋪路。

在戈貝爾政治宣傳機關的中心柏林，一座紀念碑揭示戈培爾如何利用壯觀華麗的儀式，為納粹制造聲勢。現今，激進主義再次於德國崛起，占士因此走上激烈抗議運動的前線，並在紀錄片製片人的幫助下，剖析戈培爾怎樣利用電影作宣傳技倆。他還於柏林公園的蘇維埃戰爭紀念碑前，聼其訴説戰爭的代價。占士還會與當地藝術家碰面，了解其開班教授兒童把新納粹的塗鴉轉化成藝術的初衷。最後，在希特拉的元首地堡遺址，歷史學家將會揭示戈培爾臨死之際的險惡真相

其實港獨關佢地咩事？
又話冇大陸香港會死 咪有得我地死囉
做咩啫-.-

依種諗法真係最仆街
明知無香港人想做中國人

咪就係 香港獨立對佢地撚有影響咩

魚蛋論 正解

一d就唔抵得我地有得抗爭 佢地就行步路都比人睇住
一d就因為香港人睇唔起佢地 所以怒羞 我地做咩都唔鍾意 就算我地呢刻掉轉 話 我地好愛中國 佢地一樣會唔滿意
一d就自細被洗腦 覺得中國好正義 好強大 同正義對抗 就緊係唔鍾意

因為佢地無份
眼見係人都有 得你無
你嬲唔嬲？

根本同中共手法真係一樣

單講國家領地
邊度歸邊個國家，關佢地撚事咩

係大陸 唔知幾時開始咗愛國風氣
你一做啲愛國嘢 好多人吹捧 但內心有幾多真真正正愛國就真係唔清楚

因為是黨媒渲染仇恨，製造分化，等國內唔會同情、理解牆外發生既事。
唔係你話我聽點解大陸抗日抗左70幾年仲咁高漲？

大部份係黨國機器 一部份小粉紅
d profile 一睇無個大個25

因為好多都係收錢做嘢，啲人又成日睇埋啲比日本仔屌嘅片，成日都針對唔係朋友就一定係敵人嘅對家有仇咁

因為對家以散播仇恨既方式愚民+洗腦

要證明自己做左幾十年畜牲係正確

無得落黎買金買奶粉

咪臭係，香港還香港，中國還中國。

做咗咁多年看門狗差唔多啦
又唔見佢哋講下俄羅斯

就係咁劣等 小農

係同胞就應該支持
經常話同胞同胞
一有咩屌到我地仆街

點解唔諗下 點解有藍絲 同挺警黑社會？

因為佢哋個腦入面唔係諗緊民主同埋獨裁

一心只係諗唔好搞事

魯迅《聰明人和傻子和奴才》

奴才總不過是尋人訴苦。衹要這樣，也衹能這樣。有一日，他遇到一個聰明人。
「先生！」他悲哀地說，眼淚聯成一線，就從眼角上直流下來。「你知道的。我所過的簡直不是人的生活。吃的是一天未必有一餐，這一餐又不過是高粱皮，連豬狗都不要吃的，尚且衹有一小碗……」
「這實在令人同情。」聰明人也慘然說。
「可不是麼！」他高興了。「可是做工是晝夜無休息：清早擔水晚燒飯，上午跑街夜磨麵，晴洗衣裳雨張傘，冬燒汽爐夏打扇。半夜要煨銀耳，侍候主人耍錢；頭錢從來沒分，有時還挨皮鞭……。」
「唉唉……」聰明人嘆息著，眼圈有些發紅，似乎要下淚。
「先生！我這樣是敷衍不下去的。我總得另外想法子。可是什麼法子呢？……」
「我想，你總會好起來……」
「是麼？但願如此。可是我對先生訴了冤苦，又得你的同情和慰安，已經舒坦得不少了。可見天理沒有滅絕……」
但是，不幾日，他又不平起來了，仍然尋人去訴苦。
「先生！」他流著眼淚說，「你知道的。我住的簡直比豬窩還不如。主人並不將我當人；他對他的叭兒狗還要好到幾萬倍……」
「混帳！」那人大叫起來，使他吃驚了。那人是一個傻子。
「先生，我住的衹是一間破小屋，又濕，又陰，滿是臭蟲，睡下去就咬得真可以。穢氣衝著鼻子，四面又沒有一個窗子……」
「你不會要你的主人開一個窗的麼？」
「這怎麼行？……」
「那麼，你帶我去看去！」
傻子跟奴才到他屋外，動手就砸那泥墻。
「先生！你幹什麼？」他大驚地說。
「我給你打開一個窗洞來。」
「這不行！主人要罵的！」
「管他呢！」他仍然砸。
「人來呀！強盜在毀咱們的屋子了！快來呀！遲一點可要打出窟窿來了！……」他哭嚷著，在地上團團地打滾。
一群奴才都出來，將傻子趕走。
聽到了喊聲，慢慢地最後出來的是主人。
「有強盜要來毀咱們的屋子，我首先叫喊起來，大家一同把他趕走了。」他恭敬而得勝地說。
「你不錯。」主人這樣誇獎他。
這一天就來了許多慰問的人，聰明人也在內。
「先生。這回因為我有功，主人誇獎了我了。你先前說我總會好起來，實在是有先見之明……。」他大有希望似的高興地說。
「可不是麼……」聰明人也代為高興似的回答他。

其實想揾話跪起度嘅打企起身嘅果篇，不過揾唔返，可能記錯key words
魯迅依然岩用

首先洗腦太勁 愛國嘅意識入哂骨
只要少少事俾人認為破壞中國就會怒屌
而且係大陸韮菜嘅眼中 我地唔係抗爭
係覺得我地要搞死中國呀嘛 忘恩負義嗰隻
咁佢地咪覺得唔得囉 even根本影響唔到佢地
加上大陸狂扣港獨同外國勢力帽子
呢個係最簡單直接煽動愛國情緒

睇隔離po講上海costco就知大部份中國人係冇腦

不外乎想拖我哋到佢哋水平

因為佢地覺得香港係屬於中國，而中國屬於佢地，所以香港係佢地

身在發展中國家的人民腦部當然末開發

屌你 蘋果啲5毛多撚到
我日日入去1屌10

手快，負評左

最撚嬲係班馬拉/坡狗同美國藉華人藍屍
咁撚愛國番中國住啦

覺得我哋係港獨,加上民族主義強

因為佢地覺得中國偏心香港 香港人仲唔知足

中國不屬於他們 中國屬於共產黨 中國人沒政治權

我share 反日示威比班on9 五毛
佢地無聲出
佢地堵路 打人 毀車 搶野 咩都做齊
仲話我地暴力

佢地唔明白點解國家咁富強、俾咗咁多好處你，點解香港人仲係唔識趣、唔愛國、要反嚟反去？
背後個問題其實係「唔通我地國家、我地生活真係咁有問題？！」
呢個點刺中咗佢地嘅自卑情緒，其實有啲似沙田柚歡迎烈士條片令到藍絲動搖個原理。
最簡單嘅應對方法就係賴對方有問題，你有問題，我冇問題。咁自己就唔駛面對任何問題，繼續on99生活。

而且我覺得多少都同年月累績落嚟嘅恩怨有關。
上一代香港人真係財大氣粗架，九十年代上去大陸開酒樓、開餐廳、搞廠，有個臭錢就也文也武，有啲似而家大陸人嚟香港咁。
而家佢地終於發圍，仲唔落井下石咩。

因為中共一直以黎用既技倆就係煽動愛國情緒

只要愛國 佢地聲稱做啲咩都係為咗中國

咁班愛支病人都會照做

佢地自卑 覺得我地睇佢唔起
又俾大陸抹黑我地搞港獨 戀英美

好耐以前 有本書
叫憤怒的葡萄

因為我地唔聽佢地枝笛，唔肯奶佢地啊嘛
佢地咪冇面囉

咁撚憎香港人成日話我地港燦

但又唔撚比港獨

1. 中共不斷喂屎俾佢哋食；

2、妬忌點解樣樣嘢都只係香港人可以做，話唔妥阿爺就可以上街遊行示威，而佢哋就被城管打到仆街。

其實就算同佢地解釋都係唔撚信
佢地淨係信大陸啲新聞
拗唔過你就「總之暴力就係唔啱」

因為香港有三粒魚旦，支那人連得一支竹纖!

我親戚 唔理成家反對 娶左個中國女人

有次個女人個仔 用探親 簽證黎香港做黑工 比人拉左

我就同佢嘈 問佢做乜做犯法野

個女人話： 香港是中國的 是我們中國人的

我兒子是中國人 為什麼他不可以來香港工作

香港是中國的 永遠是中國的 管你喜歡不喜歡

沒有黨就沒有中國 沒有中國就沒有香港

之後佢個仔入左去坐 仲話香港坐監 有飯食

有生果食 仲肥左Tim

True
望到乜都spin落港獨，根本好清楚支那冇野好先會第一時間有啲咁既反應，支那係好既香港人奶都奶唔切啦

其實我覺得係持平少少既comment都畀人del左
留言好嬲個啲好多五毛

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

籠中鳥覺得自由飛翔是種罪

自卑

唔俾人好過佢
咩都要爭話係自己嘅
咩都要爭做第一
全世界都是中國的

中国人自細教育敵我分明，唔係企佢個邊就係敵人。你睇下美國幾時害過中国？佢哋就日日嗌美帝嗌足幾十年先厲害

因為共產黨騎劫左大陸既民族感情

1. 共產黨由細到大就將佢地洗腦要愛國（目的係愛黨），泛用中華歷史唔統一=內戰=被外國欺壓=冇尊嚴
2. 將所有反對勢力魔鬼化做分裂國家->反中華民族歷史

P.s. 打機入左大陸grp 開頭都可以理性交換資訊+討論 後尾發哂癲屌我地搞港獨 我地有幾個香港人+幫口既台仔都比人踢哂

仲點偷運奶粉？
邊有人俾貴價淘A貨？
邊度買真金器？
點走資？
點移民？申請單程證？
邊有水魚可以年年幾百億幾百億超支工程係咁撳？

So true

香港人完全無國家概念點會明， 仲停留喺部落階段

點解會覺得佢哋唔係仆街

班白痴唔係咁諗

班口講愛国反港獨 我相信你攞張地圖出黎 至少四成人督唔出香港個位置

民族主義

因為支那豬要搶我地、奶粉、疫苗

大中華膠思想
覺得你係佢手上搶野

搶唔到我地一切福利 例如疫苗

調返轉 我地由細到大就比人灌輸係國際大都城 一個獨立行政區 有眼睇香港係唔同國家既人共融既地方 而且中國d醜聞多到引以為恥 先至造成同國家感情大攬都拖唔埋

我認識的內地人，都會因為港獨而反對，佢地接受假的資訊，因為佢地覺得大統一好緊要，怕亂，驚香港亂會令到大陸都亂。

咁就尷尬啦
中國北面有成個省大嘅地方畀俄羅斯非法佔領緊
但中國政府一粒聲都唔夠膽出

中國一點也不能小
一大片就沒所謂了

你可以去weibo問下班撚樣

漢奸搵主人嗎？

正常人係無可能諗得明弱智！

重好憎我地 但我地話獨立又屌我地 戇鳩鳩

依家多左新香港人係香港搞到香港仲衰

其實極大部份中國人係唔敢出聲

因為嗰幅地係屬於舊中國， 毛澤東嘅新中國並不包括

up

唔嬲要扣分呀亲

因為都市傳說香港人好有錢
大陸人妒忌香港 本來好多人都有仇港心態（加上官媒成日作故仔）
加上佢地玻璃心 郁d覺得香港人歧視佢地
所以一有位就想入 我估佢地係有種報復心態 好想香港快d 死

exact7ly

細個已經覺得
經歷左英治咁多年
明明兩個文化背景咁唔同既地方做咩要強行一齊

國家=信仰 國家相信咩佢地就相信咩
國家話香港係國家一部份 佢地就會自動咬唔聽國家話既人

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

要你將香港島割離香港送俾大陸
你既反應都係一樣

我地被抹黑成港獨
我地都無向佢地解釋 反而將錯就錯
誤解咪愈來愈深

香港人睇唔起大陸人 開口埋口蝗蟲
如果鬼佬笑你黃皮豬 chink
你會唔會幫佢講說話?

同埋香港有特殊待遇
大陸人不嬲都葡萄
依家大家都無就最好

90%大陸人認為係港獨，唔知香港人真正訴求

話明五毛梗係有錢收

真
唔明關佢哋乜事

葡萄我哋姐

//他們不是真愛國，真愛國的人不會放棄追求真相和理性思考，放任情緒左右這個國家的去向和選擇。他們也不是愛自己，真愛自己的人能從他人的命運中看到自己的命運，通過維護他人的權益維護自己。

他們只是無法接受別人和自己活得不一樣。//

樓上有人話佢地好愛國
其實唔係真係咁愛國
而係亞洲人無受過啟蒙思想洗禮, 群體思想好重, 中國人就係其中表表者
身邊人, 媒體都話要愛國, 要大統一就信到十足十
自己都講埋一份, 但當中真係明愛國主義係無幾多個, 只係人云亦云

俾個完全唔熟嘅留學大陸人問過我，真係想大大聲屌9佢地
關你撚事咩！收嗲啦！識咩呀你地，乜都唔知就係到嘈嘈嘈，你地冇資料格鬧我地囉，垃圾人種！香港人真係唔撚應該俾你地鬧囉，唔撚關你事呀死八公死八婆！咁愛國就咪撚出國生活啦屌！on99 都唔知邊到黎嘅自信去譴責我地

百份之七十都係收錢發up風、其餘果d都係一直唔順氣，唔抵得香港有所謂一國兩制

支那人天生做奴隸
這是證明香港人跟牠們非同文同種

希望最後隻貓係食好住好

睇返秋實兄點睇愛國呢樣野

話我地係機場打環球時報個記者ma
心諗 中國人咪又係自己人壓迫自己人

同埋 話拎外國國旗遊行唔愛國
佢地今日咪又係衝到costco 暫停營業

佢地又有幾愛國呀？

其實佢哋都係攬炒姐..
佢哋咁大中國冇嘅嘢，
你一個豆屎咁大嘅香港憑咩有..

喱啲咪屎忽鬼嘅心態囉..
魚蛋論啊

因為我哋擁有佢哋唔敢有嘅自由同良知 同愛國係無關係

佢地最興講
「中央給香港的自由還不夠嗎？」
「你們是自由得過火了！」

可能唔抵得香港人有自由都咁不滿，仲要搞抗爭
對唔住，中央比嘅所謂自由真係唔夠喎

Feel 到支爆近了要搵野發洩

都係果幾個原因...香港是中國的一部分...一點都不能少...港獨=叛國

就好似你比左十蚊買十粒魚蛋 但得九粒 你同老細講點解得九粒 你隔離條友就話 你知足啦我得一粒咋
有時我都覺得有夠莫名奇妙 佢地唔會想拎番個九粒 反而話你唔知足
不過諗番佢地住在大陸就算啦 由細到大都比人教為左國家點點點
所以我最嬲係d香港人唔明 唔係d大陸人

中化教你：
不患寡而患不均

我唔要多粒魚蛋
我要你少粒魚蛋

食唔到嘅提子

我食屎你唔可以食飯

自悲囉，骨子裡覺得中國人低人一等 (雖然係身實)
但口裡就自大狂妄掩飾身為中國人既自卑

魚蛋論
我冇 你都唔可以有

因為佢地覺得被圈養好正，
覺得喺圈入面有野食有屋住好正，覺得其他人要求自由好低能

講到尾都係自卑唔抵得香港人可以屌自己政府，佢地連句習包子都唔講得

同埋馬拉5毛關佢鬼事

因為自己屈服，他人唔屈服就顯得自己on9

香港一國一制咗嘅話以後去邊度買奶粉買真野啊屌你

妒忌囉

當一班豬係豬場有得食有得住既時間
梗係覺得你班人"有機會"搞到佢生活啦

其實我都真係唔撚明點解香港係中國一部分，
明明當初九龍同港島係割讓出去。

好啦你話英國當初打到你落花流水，
搞到被迫要割走九龍同港島，
損害中國嘅完整。
當你講得通，噉台灣又點解係中國一部分？
咩國共內啲共產黨有打到入台灣咩？

如果用香港嘅邏輯代入去，
共產黨打到國呢黨落花流水，
損害咗國呢黨嘅完整，
係咪應該還返成個中國畀人？

有啲人鍾意比人強姦 越姦得狠越開心

我都唔明，關佢蛋治咩，成日話人收錢示威，佢自己又無收錢，咁熱心有得分咩

慘 得過 香港有班 土生土長5，60 藍絲，
佢地再上一代走難落黎
而家由得政府欺壓自己仔女，年輕人

狗護主

真係唔關佢地事
所以有時真係唔洗同佢地嘈

嬲得制喺噉打錯字

因為無佢哋份，佢哋食唔到串魚蛋，都唔會比你食

因為斯德哥爾摩症候群,香港人抗爭顯示出嘅尊嚴顯得呢班依附係極權法西斯統治下嘅人更自卑同無地自容,唯一正當化佢地唔反抗極權嘅邏輯就係佢地個極權社會比民主制度更有效令人民幸福必須擁護,所以香港人反呢個佢地咁擁護嘅極權時佢地當然嬲嬲豬啦.因為如果佢地唔嬲就代表佢地係比香港人更懦弱無膽同無尊嚴.

因為中共同佢講呢個係港獨囉

自古以來都係統一，兩個字造成2000多年嘅戰爭

今日都係中國人放不大中國嘅理念

因為共狗不斷宣傳民族主義民種愚民政策，要愛國愛黨，咁會令人民好唔理智咁排外

大陸人唔政治
但一聽到“獨立”就跳掣

佢哋卑大陸由細至大日日用狂熱的愛國主義洗著腦，資訊唔流通，全部睇黨國CCTV嘅假新聞，被全國上下同一種與論所誤導，抹黑香港示威者係搞港獨，大陸多數人除著吃飯賺錢，完全唔明白乜嘢係民主、自由、尊嚴、公義、人權！有錢有權，就可以橫行無忌，殺人放火都可以私下用錢搞定！所以大都數民智未開，而且國內維穩機器凶殘無比，槍打出頭鳥，所以無人夠膽出聲，所有異見分子都被囚禁並施以酷刑！8964就係這個威權的殘暴本質，民眾生命在當權者眼中，賤過泥！一國兩制完全兩種截然不同的體制，佢哋係真嘅無辦法理解文明公義的法制社會精神，所以大陸人除左被煽動盲目仇港之外，佢哋見到香港又妒忌又羨慕又自卑，係一種好複雜嘅心裡！

籠中鳥見住家鳥想飛走
緊係唔抵得啦
佢地冇可能多一粒魚蛋，所以點都要你少一粒平衡返自己心理

樓主又講得啱
我地做乜關佢地班on9乜事
又影響唔到佢生活

唔係嬲 係怕
開世界地圖出嚟睇就知點解

呢個真 個個都比「愛國」主義沖昏頭腦

因為佢地當左香港係佢既地盤
就好似狗咁 只要有人入左佢地盤就吠

因為骨子裡自卑&仇視香港人，所以成日想屠城

因為港獨
點解你地有 佢地無
唔抵得嚕
唔係 中共又點解咁樣 醜化香港
示得自己所做的合情合理

手殘負評左

大家都是奴才，你們港燦站起來了，那麼咱們的臉往哪裡擱

支那人一向魚蛋論心態，又無比自私

呢幾日同愛國人士傾計
不外乎幾種

1. 睇到片面既報導就以為自己知曬所有野

2.好信政府同體制，你維權比人拉一定係你過激，國家唔會無啦啦搞你

3. 領土完整撚

以上全部都好撚憎人話佢比支共洗腦，話自己有自由意志
但講出黎既野根本係人民日報翻版
又好鍾意話英國有民主但咪都係差過中國，中國就係唔岩有民主，而家做到第二大經濟體都係共產黨勁
又好鍾意係人地撐香港既comments講支持北愛爾蘭獨立
屌我識既英國人都係覺得如果佢想獨咪獨
係得支那人覺得人人都咁鍾意逼人認自己係中國人
真係無藥可救

但現實中我係識中國人支持我地都唔係個個都咁傻鳩

佢地要落黎鳩嗚呀 示威阻咗佢地嘛 食番上面啲大頭奶粉咪得囉

講黎講去咪妒忌囉，自覺人工、教育水平、文化修養、基本權利比唔上香港人，所以咪鬼死咁自卑，心入面成日迎住香港人優越感好高，睇唔起佢哋。因此咪想方設法想貶低和同化香港人，等佢哋心理可以平衡啲囉

佢哋唔會用腦去理解香港嘅情況，只係信埋啲假新聞，因為無腦跟從領導指揮最輕鬆。我試過同大陸人講過香港過去二十幾年點比班仆街玩殘，制度、文化同核心價值點受到催殘，五大訴求又係咩，佢哋只會懶理同屈你呢啲制度內嘅抗爭係港獨，然後一味強調厲害了我的国，覺得西方思想差到極致，完全唔尊重我哋果套

最諷刺班人係留緊學，一邊學習緊佢哋最厭惡嘅洋鬼子科技同文化，一邊享受緊平時無嘅自由去打壓人哋嘅自由。如果中国真係咁好，班中国人有得移民佢哋移唔移啊？直情狗衝添啦

而且從言談間可以看出，其實佢哋心入面係好羡慕同支持，前一秒仲話唔支持任何形式反中示威，但講兩講又變咗支持和平抗爭，話成功都係件好事，但死都要拗因為好暴力所以唔支持，大佬有得揀你估人哋唔想和你飛咩... 更利害嘅就係公開猛咁渲染西方幾衰法，話中国都有自由，但私信就同我講自己試緊係微博講京A88會唔會比人禁言

對於果啲善良文明、有世界觀同獨立思考能力嘅中國人，佢哋一早就已經醒咗，分分鐘仲追得貼過我哋，反送中根本唔洗你嗌醒。就算處於一個資訊封閉嘅環境，佢哋都會自己求證（好似陳秋實律師咁）。班口裡說不嘅藍蛆同大陸人針咭唔到肉唔會叫痛，對比佢哋果班玩命嘅人先係真真正正嘅中華民族

除咗班智障短視、低學歷、口裡說不、盲信權威嘅藍蛆之外，有咩人係今時今刻都會死親建制呢？咪得果班移哂民又係制度內拎油水嘅撚樣囉，所以話香港人想攬炒唔係冇原因。美國實推硬香港人權與民主法案，全球制裁下有啲人世世代代都要共享中国人榮譽，無得再到外國一家團聚，我真係想睇下佢哋點拆，就算有 condom 「被」殺害都阻止唔到。仲有香港做得白手套，遲早都會 GG，有得移民好快移

因為你有得反 佢無 於是魚蛋論開始

認真：上撚曬腦

點會冇影響香港人養梗佢哋呀屌

唔150個 港獨！
唔捐錢 港獨！
唔買水想自給自足 港獨！

妒忌

文革64後 有讀書有文化有風骨既 無死既都走得就走
淨低係大陸得班弱智既 生得出既後代都唔方有腦

你真係覺得你聽到嘅聲音真係代表到中國人？

我有問過大陸同事
因為佢地覺得點解大家都係中國人，但佢地黎香港就要申請，仲要比香港人睇唔起，香港有咩資格唔鐘意內地仲要港獨

妒忌忌

因為拒地唔可以，出於妒忌、葡萄。

簡單: 中國人鍾意比較,鍾意人地過得比佢差
你有自由民主?我就他媽的將你自由民主拉落黎,一齊過共產

個種自卑感好撚煩

三千年奴才基因，自動護主

我地抗爭依段期間
班中國人咪又係日日抖音
飲喜茶
睇大陸on9 綜藝
Costco 瘋狂shopping
完全一啲影響都無
但見到我地抗爭就係唔happy
要屌我地

佢哋比官媒啲港獨文煽動利用去反香港人，不必多理

就好似同性戀婚姻咁
一堆恐同企出反對
明明人地結婚都唔關你事

1. 大部份支持香港嘅根本唔夠膽係出聲，咩都實名制
2. 好多三毛
3. 後生果堆真係洗咗腦，老一代受過逼害反而冇咁差
4. 資訊根本偏頗，什至係假

所以必定係咁

幻想吓有班新移民個個星期出嚟遊行話香港係中國嘅，香港人即是中國人，要求中國全面接管香港之類
雖然佢哋遊行未必阻到你，但你應該都好憎佢哋

中共媒體輿論煽動
由細到大洗腦愛國愛黨思想

大陸人以為港獨，但都唔夠大馬新加坡華人On9，就算獨都唔知關佢乜撚野事

有D似釣魚台
個陣香港人仲未咁反共
好多人都想中國拎到釣魚台既概念

好多大中華膠，覺得中國有野唔好，但已經習慣左唔會改變。
人生目標就係富起來

佢地唔似因爲咁啵 班小粉紅咁愛國 比人洗左腦咁

其實佢地咁做係因為

有分加呀

中國內地有以下幾類人看香港人：

1. 食花生友
認為香港人抵死，有咁耐風流有咁耐折墮，以前幾十年來中國大陸人比香港人笑左咁多年，依家內地經濟發展超越香港，覺得香港人係一班失去優越感、輸打贏要的失敗者

2. 文化水平低人士
共產黨資訊植根地灌輸佢地香港的一切都係靠中國，養育之恩如同父母，而香港人叛逆之舉，形同不忠不孝不義

3. 有識之士
多為管理階級，具大局觀，或熟悉中國歷史。
歷史上中國分裂多年，共產黨背負完成統一中華使命，深信團結全球華人先可抗衡世界上其他國家。
事實上國與國之間既關係全在利益上，當一個國家足夠大，佔全球整體的經濟活動百分比足夠多，國際話語權當然亦更大。
香港若成為首個中國城市獨立的先河，必然會有其他省份城市效法，原因發達城市當然唔願意背住窮城市行，最終中國將會四分五裂，再一次進入分裂時代，更可怕的將會係內戰，如同三國、戰國時代，或成東方的叙利亞，這結局亦係世界其他國家樂見。

共產黨會認為香港人的行為等同為分裂國家罪行就係咁解

落唔到黎香港走水價呀

不過支那人一向係咁，外國發表自己野，
佢都加把口入去刷存在感

大陸人比紅媒假新聞呃哂啦

大陸官媒標籤示威者做港獨分子
所以你明白點解D大陸人罵我地港毒

話搞港獨 搞國旗，中聯辦 四圍破壞
標注學生無知比人煽動 外國勢力入侵

民智未開，DNA係奴隸，改唔到

利申：識唔少大陸人

主要分幾種，權威主義，盲撐中共樓上都講晒

仲有一種係唔鐘意香港人反中國人，e.g. 叫佢哋支那人，比香港人歧視，所以變成憎香港人。唔支持抗爭唔係因為唔認同民主，而係純粹覺得有部分抗爭者歧視中國人，而佢哋憎呢類人（加上黨媒仲會focus喺反中），所以唔會撐抗爭

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

岸久係舞若衣

林鄭 黑警 冚家剷

唔屌下我地 點賺啲評分呀？

屋入邊係另一隻叫「新疆」既狗

未必關三毛事，係愛國民族主義上晒腦
有事發生就問你是不是中國人就知，將民族主義淩駕所有問題

日日潛移默化 成個環境日日叫你愛國
你唔愛國就好好地教育
d劇集又係
成日播日本佬攻打中國 叫人保衞家園
一係就無腦劇情 但係懶係煽情咁吸住班人
搞到個個唔用腦思考
根本唔知自己個政府先係殺最多嗰個

因為做到佢地做唔到既事，佢地坐監都唔想見到有人成功脫獄架麻

咁就要問下佢d同胞做過d咩喇

寧與友邦 不予家奴

因為我地有佢冇 嫉妒

民族自悲感

其實係清醒既出唔到聲姐

因為佢哋無份:

明明好端端的大家都不反抗, 接受了是日常就可以了, 你在反抗, 不就代表其实我也是可以反抗的, 只是自己是个窝囊废所以才不敢反抗, 那多伤害自尊心

1.大陸人根本冇自由討論政治嘅空間,唯一可以參與政治而不被秋後算賬嘅方法只有支持政府.

2.其實5毛應該係少數,大部分人"愛國"都係真心,大陸紅媒日日幫大陸人洗腦,等佢地覺得中國好勁,自尊心upup.

3.鯰魚效應,中共幫大陸人建立左好多假想敵,美國,日本,南韓,越南,台獨勢力,港獨勢力,藏獨勢力,等班大陸人時刻保持警惕同團結.

4.拉攏大陸人.有咩方法可以令班豬維護中共嘅政權?就係令班豬變埋做自己人.中國有9千萬共產黨員+1.3億少先隊.雖然冇咩實際利益,但係呢個身份足以比佢地FF.

我有返大陸做野.
佢地睇到既新聞全部都抹黑得好緊要.
例如企最前有好多錢收、爆眼女仔係黎智英負責派錢既手下.
其實大部份訴求佢地都覺無問題. 最嬲係覺得我地港獨.
我同佢地講返我地大部分人都唔係港獨（真假唔重要，個個人理解唔同），佢地即刻開心唔嬲.

a)發窮惡
b)唔嬲會俾黨抄家

因為自小洗腦，分裂國家係最高罪行，嚴重過殺人強姦一萬倍，而且覺得好冇face

我諗佢地懷恨在心咗好多年 ga la

當年未發達，就臥身嘗膽，見到你班香港人就烚熟狗頭咁。
而家有錢啦、巴閉啦，諗住可以一洗當年嘅屈辱（佢地咁諗ja，冇人叫佢地咁狗嫁吓）。
到我地嚟爆買打救你地呀，比水你飲。立場可以掉番轉啦掛。點知你班契弟又感恩、又唔好似我地當年咁狗；仲嫌9我地粗魯，唔歡迎我地添。已經嬲L到出煙。

而家你班契弟已經自由過我地仲出嚟呻 !?

有乜計唔嬲到瀨屎

最on 9係美加d 2世祖 明明貪完走到佬都要咁高調 仲要俾人起晒底 佢地老豆老母多得佢地唔少

整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

唔同意。大陸人唔識分政府同國家嘅區別，認為反政府就係反國家。港獨更加唔駛講，分裂國家對佢哋黎講仲衰過殺人放火強姦幼女。

簡單講就係民智未開。

我成日話，香港獨唔獨立，你班仆街一樣要搞簽證先去到，所以關你哋撚事咩。跟住俾人屌死

利申: 海外廣州人

#ChiNazi
痴撚線

香港亂 我點落黎買奶粉呀

關，當我地開大陸民智佢地就可以成為助力

我們治不了洋大人 難道還治不了你了嗎

做慣狗做唔返人
中國幾千年歷史就係 養狗
歷朝都當人民係狗 高度集權

最唔明係果堆移民外國嘅中國人
如果真係咁愛中國做咩唔身體力行先取消自己嘅外國國藉，再搬番去中國住同入藉

唔抵得其他人可以抵抗自己唔得

其實係，都係攬炒嘅心態

成班以為中國自己有份，人哋反中國就係踩到佢頭頂，所謂皇帝唔急太監急。

因為佢地冇得咁做

我所理解大多數人都唔係太理會
不過網軍太多，加埋一部份憤青，仲要正常言論又河蟹哂，咪感覺好似個個大陸人都係咁

台灣都係，好記得以前小學做常識題要寫一個國家，我答左台灣然後俾老師扣分

極端民族主義

對於老一輩，唔係滿意共產黨，但以前文革，饑荒，生活喺亂嘅時間好長，所以只求安定，佢地都知出事無人保障佢地，維權下場更慘，但都只有接受

你當中宣、統戰部流架?
人可以死、飯可以唔食都要箝制你思想

魚蛋理論

就好似當年納粹覺得瑞士係被寵壞既德意志兄弟一樣，隻腳踩過隔離管埋人地既事

共產黨用70年極端民族主義洗腦教育+慣常轉移視線技倆

佢地自我身分認同極強 內媒洗洗腦 千錯萬錯都係人地錯 加上佢地見證住改革開放 成為世界第二大經濟體 自然覺得自己好威威 我地成日見到口交部黑講成白 唔好以為覺得想spin群眾 分分鐘佢地真心覺得自己係世界嘅領導 全世界圍住自己轉

俄羅斯話晒親爹嚟

成隻中國人咁

影響佢地落黎買奶粉買藥

無香港中國人會絶種

中共將「國家」呢個概念提升到「神」嘅地位，所以國土「神聖不可侵犯」。
因此中國人一聽到分裂國家會發癲。
好似有啲外國人好驚訝點解中國人無神一樣，因為國家就係神。

我都唔明...

Laam走曬你啲甜醬

因為香港係中國嘅其中一部份。固有領土完整，不可分割！

千其咪撚搞港獨，搵外國撐成立新政府。

佢一定同你死過，焦土政策！

佢哋覺得香港係中國一部份，你想走，我係唔俾，吹咩。就係呢D小學雞思想

佢地知共產黨衰但唔敢反抗，如果我地成功即係deny 咗佢地一直嘅價值觀，突顯出佢地嘅懦弱。

貓>>>狗

就好似一間公司咁，明明你係薯仔，總係有人鐘意刷鞋，屎忽痕攪9你⋯⋯

冇得落黎香港買奶粉
你話嬲唔嬲？

因為佢地係想攬炒
我地冇既自由同民主, 你地都唔可以有!!!

極左+民族主義

同意，共產黨特登模糊黨同國之間界線，就好似我地討論都係講中共一樣。反中國就即係共產黨，反共產黨就係反中國。

因為佢地係中國人我都唔知點解釋俾你聽

佢哋好多都認為共產黨好好，真心覺得沒有共產黨就冇飯食冇閪屌